點睇連登第一美斯迷-鳩硬sir，係美斯贏波之後唔出黎慶祝（拓下爬emoji)

正確黎講係c朗登機之後就無出現
好擔心牠

明明平時日日出黎講美斯

係海賊王post慶祝緊

鳩硬=洪非凡

話說洪非凡生癌死撚咗未？

搞到我都心掛掛👉🏻👈🏻

佢理性到奪冠先慶祝

佢入咗隔離營

機動部隊男警初步確診 曾與 170 同袍受訓 40 組員一同更衣

依家點慶祝呀

唔係囉

佢點出的

屌奶星 地上最強又陸沉

屌你老母有乜撚嘢好慶祝呀贏八球，畀人